[窮丁一個, 如果白表中咗如何是好]

幫朋友問

我屋企人想抽白表, 但基本上我無收入。雖然可以交到表 , 如果抽中左我, 做借貸個個係咪一定係我???

雖然作為公屋仔都好應該要知, 但係我真係唔撚熟, 有冇人幫幫手可以解答?

白表唔係要查入息架咩？